11.17交比民陣好唔好？

[反對大遊行，覺得出嚟就係送頭嘅，可以上一頁]

距離1020, 都有幾個星期
呢排係咁吹淡風
我覺得係要搞返次振士氣
冇不反唔強求百萬啦
但起碼好似1020咁上下，甚至更多人，幫大家上返電

10號星期日太急
24號又區選
所以17我覺得係最適合
地點冇咩所謂

主題方面
可以聚焦公平選舉
當然五大訴求唔少得

大家點睇？

正常黎講1017出硬反對, 係咪照出黎先?
咁就行番112舊路, 有冇PLAN C?

唔好
一定唔出
勇武大晒冷行動先會出
保護和理非跑來跑去俾狗撚不斷撤退，心很累

九龍果次其實都幾安全嘅
算四通八達

拉

七區算啦，仲遊行

10月13號果次開花，唔記得都拉咗好多人？

我話係七區啊，唔係十八區開花啊
929夠拉近二百啦

你交佢都唔肯接啦大佬

唔好再呃自己 無可能再和平集會同遊行
差佬未出黎已經搞你 跟住又變陣地 又set RB

開花其實係純勇武活動
感覺上唔係幾boost到士氣

其實冇話和平
只不過係唔搞大型活動，得返啲地區突發，變左和理非冇得參與

其實士氣嘅嘢係要俾勇武派拎到返些少實際嘅勝利，例如琴晚廣明苑打到班狗撤退，我哋最需要嘅就係依一類勝利。

依幾個月大家真係太多無力感，因為班狗實在太囂張。最主要嘅原因係因為喺前線冇實質嘅勝利出到嚟，所以我哋士氣不斷地低落，同埋助長左班狗嘅士氣。

都常唔批不反
就算有民主派係無不反既情況下帶頭搞，e加班狗都唔會比你再聚到人
好難再有幾百萬 幾十萬人出現既情況

如果主要係想集人氣振奮軍心，考慮新界地方攪集會遊行，等d 狗無多反對理由，有無得諗？

其實喺勇武損耗嘅情況下，要維持士氣，可以搞和你shop呢啲？起碼可以比較安全地聚到人

其實維園都冇咩理由，不過都係照tg
純粹想比個機會再集氣姐。我和理非但接受到鳩拉48, 只要唔係勇武被拉就好

112有埋plan b plan c都搞唔掂啦
士氣畫面
班狗一出就乜都無哂剩低暴力同鳩拉

唔反對你又搞大遊行又剩
但係咪狗一出更就自動收皮？
你要士氣要剩係咪又僅限於班狗唔出黎先會有？咁出左黎之後係咪無哂效果架？

你都講得啱
所以真係睇下大型和你shop有冇得諗

你交佢就肯？ 你邊位？

黑警肯先講 唔肯全面和你 shop

啱

不推文

有不反都冇用，好似上次咁，有不反都可以中途腰斬